呢到有冇入過Cityu AP AS1 既人

我上網睇佢個 suggested Study Plan
要係黎緊既sem A 讀AP1202 1203
但係佢又冇幫我pre reg 又冇得reg
我想問下其實係咪係sem A 讀

讀左兩年BST都唔識睇

係AIMS都見唔到 應該semB先開
我個Department有send 到email同我講建議黎緊讀咩
你個邊冇既話應該要睇Degree work自己plan 或者打去問下

Post完過一陣自己搵到了
今日都reg到自己要讀既科
Btw thx